# $Id$
#
# Chinese, Traditional translation of Drupal (general)
# Copyright Shawn Lee <leejoneshane@gmail.com>
# Generated from files:
#  gapps.module: n/a
#  gapps.info: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-14 10:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-14 10:40+0800\n"
"Last-Translator: Shawn Lee <leejoneshane@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: gapps.module:61
msgid "Google Apps Sync settings"
msgstr "Google同步設定"

#: gapps.module:62
msgid "Control the various settings of the Google Apps Sync module"
msgstr "修改 Google Apps 同步模組相關設定"

#: gapps.module:69
msgid "Sync to Google Apps"
msgstr "同步到 Google"

#: gapps.module:70
msgid "Provide Sync to Google Apps user interface."
msgstr "提供同步到 Google Apps 操作介面"

#: gapps.module:104
msgid "This module sync user account and password from remote IBM DB2 database and LDAP server to Google Apps Domain."
msgstr "此模組用來同步校務行政帳號到 Google Apps 網域。"

#: gapps.module:118
msgid "Login with Google Apps"
msgstr "使用 Google 帳號登入"

#: gapps.module:291
msgid "It may be take a long time when sync account to Google Apps, Please be patient and wait for Synchronization to be done. Do not leave or reload this page, and do not close the browser."
msgstr "進行帳號與密碼同步到 Google Apps 時，會花費較久的時間，請耐心等候同步作業完成。未完成前請勿離開此頁面、重新整理頁面或是關閉瀏覽器！同步作業程序：1. 以校務行政系統的自訂帳號搜尋 Google Apps，帳號相同者使用現有帳號，如果搜尋不到則自動幫您建立帳號。2. 搜尋 Google Apps 群組的說明(description)欄位是否與校務行政系統裡的所屬部門名稱相同，若相同則使用該群組，如果找不到則自動幫您建立群組。（如果您已經有一個匹配的 Google Apps 群組，請在說明欄輸入所屬部門名稱，以便讓程式可以正確辨識）3. 移除群組裡所有舊的成員。4. 重新將使用者加入到群組裡。學生帳號進行同步時，將使用您設定於校務行政系統登入模組之預設密碼，如果您允許學生使用自定密碼，則該密碼不會同步給 Google Apps，您必須教導學生自行變更 Google 帳號的密碼。"

#: gapps.module:295;1295;1304
msgid "Sync Password to Google Apps"
msgstr "同步密碼到 Google Apps"

msgid "Information:"
msgstr "提示訊息："

#: gapps.module:296
msgid "The Gmail account`s passwords in the Google Apps Domain will replace with Drupal password, Make sure they have been login to Drupal, otherwise the password will reset with their security id."
msgstr "Google 帳號之密碼將會複寫為校務行政系統之密碼，請確認教師們已經登入過 Drupal 網站，這個步驟將授權 Drupal 站台取得教師帳號的原始密碼，如果使用者未曾登入過 Drupal 網站，則會使用教師的身分證字號作為 Google Apps 的密碼，學生帳號無論有沒有登入過 Drupal 網站，都將使用校務行政系統登入模組中所指定的學生預設密碼。"

#: gapps.module:300
msgid "Suspend Non-use Accounts"
msgstr "停用離職員工帳號及不在籍學生帳號"

#: gapps.module:301
msgid "All accounts that sync from IBM DB2 Server, and they was disabled in School Infomation Management System, will suspend in Google Apps too."
msgstr "所有來自校務行政系統的帳號，如果在校務行政系統中已經設定為離職或異動，將會停用該師生員工的 Google Apps 帳號。"

#: gapps.module:305
msgid "Delete Non-use Accounts"
msgstr "刪除離職員工帳號及不在籍學生帳號"

#: gapps.module:306
msgid "All accounts that sync from IBM DB2 Server, and they was disabled in School Infomation Management System, will delete from Google Apps. You can undelete these accounts from Google Admin Console."
msgstr "所有來自校務行政系統的帳號，如果在校務行政系統中已經設定為離職或異動，將會直接刪除該師生員工的 Google Apps 帳號。您可以使用 Google Apps 主控台救回已經遭到刪除的帳號。"

msgid "Detail processing logs"
msgstr "顯示詳細處理紀錄"

msgid "Show the detail processing log for debug."
msgstr "預設僅顯示錯誤訊息，勾選此選項將會顯示詳細處理紀錄以便了解處理流程。"

#: gapps.module:315
msgid "Choose synchronize user class"
msgstr "請選擇要同步的帳號類型"

#: gapps.module:317
msgid "teacher"
msgstr "教師"

#: gapps.module:317
msgid "student"
msgstr "學生"

#: gapps.module:331
msgid "Select Departments to Sync"
msgstr "請選擇要同步的部門"

#: gapps.module:342
msgid "Graduate"
msgstr "畢業生"

#: gapps.module:343
msgid "Grade 1"
msgstr "一年級"

#: gapps.module:344
msgid "Grade 2"
msgstr "二年級"

#: gapps.module:345
msgid "Grade 3"
msgstr "三年級"

#: gapps.module:346
msgid "Grade 4"
msgstr "四年級"

#: gapps.module:347
msgid "Grade 5"
msgstr "五年級"

#: gapps.module:348
msgid "Grade 6"
msgstr "六年級"

#: gapps.module:351
msgid "select Grade to Sync"
msgstr "請選擇要同步的年級"

#: gapps.module:368
msgid "select Graduate Year to Sync"
msgstr "請選擇要同步哪一屆的畢業生"

#: gapps.module:390
msgid "select CLASS to Sync"
msgstr "請選擇要同步哪個班級的學生"

#: gapps.module:404
msgid "Start Sync"
msgstr "開始同步"

#: gapps.module:409
msgid "Detail Logs"
msgstr "詳細處理紀錄"

#: gapps.module:421
msgid "Please complete gapps module settings first."
msgstr "請先完成 Google Apps 同步模組的相關設定！"

#: gapps.module:492
msgid "please set custom account in School Information Management System for user:"
msgstr "請進入校務行政系統為這位使用者設定自訂帳號："

#: gapps.module:492
msgid ", Then sync to Google Apps next time."
msgstr "，此帳號將於下次同步時進行處理。"

#: gapps.module:496;655;720;785;931;939;1074
msgid "processing"
msgstr "正在處理"

#: gapps.module:508;951
msgid "This domain user has been found in Google Apps, modify user information now....<br />"
msgstr "在 Google Apps 中找到這位使用者，現在正在更新使用者資訊中···<br />"

#: gapps.module:564;989
msgid "Modify Done!"
msgstr "更新完成！"

#: gapps.module:572;997
msgid "This domain user has been found in Google Apps, Now <strong>SUSPEND</strong> this account....<br />"
msgstr "在 Google Apps 中找到這位使用者，現在正在<strong>停用</strong>這個帳號···<br />"

#: gapps.module:578;1003
msgid "Suspended Successful!"
msgstr "停用帳號成功"

#: gapps.module:586;1011
msgid "This domain user has been found in Google Apps, Now <strong>DELETE</strong> this account....<br />"
msgstr "在 Google Apps 中找到這位使用者，現在正在<strong>刪除</strong>這個帳號···<br />"

#: gapps.module:591;1016
msgid "Deleted Successful!"
msgstr "刪除成功！"

#: gapps.module:600;1025
msgid "Can not find this account from Google Apps, createing the account now....<br />"
msgstr "無法在 Google Apps 中找到這個使用者，現在正在為使用者建立 Google 帳號···<br />"

#: gapps.module:646;1065
msgid "Create Successful!"
msgstr "建立完成！"

#: gapps.module:669;733;822;1088
msgid "This user group has been found in Google Apps....<br />"
msgstr "在 Google Apps 中找到匹配的使用者群組！<br />"

#: gapps.module:678;742;831;1097
msgid "Remove all members Done!"
msgstr "已經移除群組裡的所有成員！"

#: gapps.module:688;752;841;1107
msgid "Can not find this user group from Google Apps, createing the group now....<br />"
msgstr "無法在 Google Apps 中找到匹配的群組，現在正在建立新的 Google 群組···<br />"

#: gapps.module:699;763;850;1118
msgid "Create successful!"
msgstr "建立成功！"

#: gapps.module:706;770;857;1125
msgid "add current user:"
msgstr "正在將使用者："

#: gapps.module:706;770;857;1125
msgid "to this user group....<br />"
msgstr "加入到群組裡...<br />"

#: gapps.module:713;777;864;1132
msgid "Join the group successful!"
msgstr "已經成功加入群組！"

#: gapps.module:785
msgid "grade"
msgstr "年級"

#: gapps.module:929
msgid "grade year graduate"
msgstr "年畢業生"

#: gapps.module:1142
msgid "It takes"
msgstr "總共花費"

#: gapps.module:1142
msgid "seconds."
msgstr "秒。"

#: gapps.module:1161
msgid "Can`t authenticate with google as library is missing check Status report or Readme for requirements, download from"
msgstr "無法驗證 Google APIs Client Library for PHP 函式庫，請先下載函式庫並安裝到 sites/all/libraries 目錄中，下載連結："

#: gapps.module:1161
msgid "Google Web Application"
msgstr "Google 網路應用程式"

#: gapps.module:1166
msgid "To login with google apps account you must have <em>Web Application Credentials</em> in your google code project, please follow the guide"
msgstr "要使用 Google 帳號單一簽入功能，您必須建立 Google 開發專案並取得 Google 發給您的<em>網路應用程式憑證</em>，請依照這份指南"

#: gapps.module:1166;1203
msgid "to create one."
msgstr "的指引建立您的專案。"

#: gapps.module:1170
msgid "Web Server Client ID"
msgstr "用戶端 ID"

#: gapps.module:1172
msgid "The project`s web application client id."
msgstr "網路應用程式的用戶端編號唯一識別碼。"

#: gapps.module:1176
msgid "Web Server Client Email"
msgstr "電子郵件地址"

#: gapps.module:1178
msgid "The project`s web application client email."
msgstr "網路應用程式的用戶端電子郵件地址。這個電子郵件是一個給網路應用程式專案使用的 Google 帳號。"

#: gapps.module:1182
msgid "Web Server Client Secret"
msgstr "用戶端密碼"

#: gapps.module:1184
msgid "The project`s web application client password."
msgstr "網路應用程式的用戶端密碼。這個密碼是專案帳號的登入密碼。"

#: gapps.module:1188
msgid "Redirect URIs are the URIs to your application`s auth endpoints, which handle responses from the OAuth 2.0 server. You must add"
msgstr "當 Google 完成登入驗證程序後，會將驗證結果傳回您的應用程式，這個網址稱為<em>重新導向 URI</em>，請在 Google 開發主控台加入"

#: gapps.module:1188
msgid "as Redirect URIs to your project, before you can use OAuth 2.0."
msgstr "網址作為您的專案的重新導向 URI，然後您才能使用 Oauth 2.0 登入驗證功能。"

#: gapps.module:1192
msgid "Browser Application Public Api Key"
msgstr "瀏覽器應用程式的 API 金鑰"

#: gapps.module:1194
msgid "The project`s browser application public api key."
msgstr "請把專案的瀏覽器應用程式 API 金鑰複製貼上在此欄位。"

#: gapps.module:1198
msgid "Google Service Account"
msgstr "服務帳號"

#: gapps.module:1203
msgid "To manage google apps domain you must have <em>Service Account</em> in your google code project, please follow the guide"
msgstr "想要管理 Google Apps 網域，您必須在您的 Google 開發專案中建立<em>服務帳號</em>，請依照這份指南"

#: gapps.module:1207
msgid "Service Account Client ID"
msgstr "用戶端 ID"

#: gapps.module:1209
msgid "The project`s service account client id."
msgstr "服務帳號的用戶端編號唯一識別代碼。"

#: gapps.module:1213
msgid "Service Account Client Email"
msgstr "電子郵件地址"

#: gapps.module:1215
msgid "The project`s service account client email."
msgstr "服務帳號的用戶端電子郵件地址。這個電子郵件是一個給服務帳號專用的 Google 帳號。"

#: gapps.module:1219
msgid "Service Account Public Key Fingerprints"
msgstr "憑證指紋"

#: gapps.module:1221
msgid "The project`s service account public key fingerprints."
msgstr "服務帳號的公開金鑰憑證指紋。"

#: gapps.module:1225
msgid "Service Account Private Key(*.p12)"
msgstr "P12 金鑰憑證檔案"

#: gapps.module:1226
msgid "The project`s service account private key. Leave it blank, if you don`t want to replace the exists key file."
msgstr "服務帳號的私密金鑰，用來將 Google Data Api 的服務要求加密，Google 伺服器會以上面所提供的公開金鑰解密。如果您曾經上傳過憑證檔案了，請留白以便繼續使用舊憑證，或者上傳新產生的憑證進行更新。"

#: gapps.module:1230
msgid "Google Apps Teacher Domain"
msgstr "教師網域名稱"

#: gapps.module:1232
msgid "Please input the Google Apps main domain for teacher accounts."
msgstr "如果您的學校使用兩個不同 Google Apps 網域來分別管理師生帳號管理，請個別設定網域名稱。如果不是，請把兩個網域名稱設為相同，不可省略留白！"

#: gapps.module:1236
msgid "Google Apps Teacher Domain Administer"
msgstr "教師網域管理員"

#: gapps.module:1238
msgid "Please input the Google Apps main domain administer account for teacher accounts."
msgstr "請設定教師網域的管理員郵件地址，該管理員必須具備該網域的最高管理權限。Google 服務帳號將以該管理員的身份進行資料操作。"

#: gapps.module:1242
msgid "Google Apps Teacher Organization Unit"
msgstr "教師帳號所在的機構"

#: gapps.module:1244
msgid "Please input the Google Apps teacher organization unit path. The top level unit is <strong>/</strong>, if you input <strong>/school/teacher</strong>, then all teacher accounts will map to the third level unit that organization unit name is <em>teacher</em>."
msgstr "如果您只有單一網域並且使用子機構來區分教師與學生帳號，請在這裡輸入教師帳號子機構的階層路徑，最高層級為 <strong>/</strong>，假如您輸入<strong>/小學部/教師帳號</strong>，意味著所有的教師帳號將會同步到第二層級機構<strong>小學部</strong>的子機構<strong>教師帳號</strong>中。由於機構僅用來套用 Google 的相關設定，無法如群組一般擁有郵寄清單和論壇主頁，機構為階層結構，而群組為巢狀結構，所以您不應該使用機構來對教師帳號或學生帳號做進一步的分類，而應該使用群組來進行分類。本模組將依循此法則進行帳號同步作業！"

#: gapps.module:1248
msgid "Google Apps Student Domain"
msgstr "學生網域名稱"

#: gapps.module:1250
msgid "Please input the Google Apps main domain for student accounts. May be same as teacher accounts."
msgstr "請輸入學生網域的名稱，如果貴校只使用一個網域，請將網域名稱再輸入一次，並確認是否與教師網域名稱相同。"

#: gapps.module:1254
msgid "Google Apps Student Domain Administer"
msgstr "學生網域管理員"

#: gapps.module:1256
msgid "Please input the Google Apps main domain administer account for student accounts."
msgstr "如果使用單一網域，那麼管理員應該與教師網域管理員相同。如果使用兩個獨立的網域，請個別輸入管理員電子郵件。"

#: gapps.module:1260
msgid "Google Apps Student Organization Unit"
msgstr "學生帳號所在的機構"

#: gapps.module:1262
msgid "Please input the Google Apps student organization unit path. The top level unit is <strong>/</strong>, if you input <strong>/school/student</strong>, then all student accounts will map to the third level unit that organization unit name is <em>student</em>."
msgstr "設定方式與教師帳號所在機構相同，但路徑不同。如果您使用兩個網域而且未設定任何子機構，請使用預設值 <strong>/</strong>。"

#: gapps.module:1266;1272
msgid "Allow Login with Google Apps Account"
msgstr "允許使用 Google 帳號登入"

#: gapps.module:1268
msgid "Check this box if you want to let people use their Google Apps account to login Drupal."
msgstr "勾選此項功能將會允許使用者透過 Google 帳號進行單一簽入，模組會自動檢查網域名稱是否符合上面的設定，使用 Google 一般帳號或其他 Google Apps 網域帳號，將會無法登入 Drupal。"

#: gapps.module:1279;1288
msgid "Sync Account Name to Google Apps"
msgstr "同步自訂帳號到 Google Apps"

#: gapps.module:1281
msgid "Check this box if you want to let people set account name back to Google Apps."
msgstr "開啟此功能將允許使用者透過 Drupal 表單變更個人帳號時，同步寫回 Google Apps，舊的帳號仍會留下來作為備用郵件信箱，以確保郵件不會漏接，舊帳號將無法進行登入。"

#: gapps.module:1289
msgid "This function base on sims authencation module, You must enable <em>Allow Sync Account Name to LDAP Server</em> first."
msgstr "此項功能必須介接到校務行政登入模組，請先將該模組中的<em>同步自訂帳號到校務行政系統</em>功能打開。"

#: gapps.module:1297
msgid "Check this box if you want to let people set passwords back to Google Apps."
msgstr "開啟此功能將允許使用者透過 Drupal 表單變更個人密碼時，同步寫回 Google Apps。"

#: gapps.module:1305
msgid "This function base on sims authencation module, You must enable <em>Allow Sync Password to LDAP Server</em> first."
msgstr "此項功能必須介接到校務行政登入模組，請先將該模組中的<em>同步密碼到校務行政系統</em>功能打開。"

#: gapps.module:1332
msgid "The private key file was updated."
msgstr "私密金鑰憑證檔案已經上傳成功，並完成金鑰更新。"

#: gapps.module:1358
msgid "All setting looks great!"
msgstr "所有的設定都非常完美！"

#: gapps.module:1362
msgid "Something wrong, Please check your settings again!"
msgstr "某些設定有問題，請再檢查一遍是否有輸入錯誤！"

#: gapps.module:1364
msgid "The configuration options have been saved."
msgstr "設定選項已儲存。"

#: gapps.module:77
msgid "Google Account Login handler"
msgstr "Google 登入驗證傳回值處理程序"

#: gapps.module:78
msgid "Process Google Account login."
msgstr "處理使用 Google 帳號登入的網域匹配、帳號辨認、身份指派...等後續事宜。"

#: gapps.info:0
msgid "Google Apps Sync"
msgstr "Google 同步"

#: gapps.info:0
msgid "Allows sync account and password from remote IBM DB2 Server to Google Apps."
msgstr "允許同步帳號和密碼到指定的 Google Apps 網域。"

#: gapps.info:0
msgid "School Information Management System"
msgstr "校務行政系統"

